發唔發覺連登班屈毛撚已經走火入魔咗好耐

成班白卡佬一句唔岩聽就二三四五毛

唔理咩事屈左毛先

成班黃豬開始變到當年紅衛兵咁

訓左幾耐？

成班人一向都因人廢言

Matt哥你真係長期mon post

呢度變左一言堂好耐啦

認錯人?

你剛剛出刷？

收皮啦